韓國瑜簽5億訂單, 網友爆竟是中共黨營企業

Mon Mar 11 09:25:27 2019

1.媒體來源:
Yahoo奇摩（綜合報導）-(據《自由時報》報導)

2.完整新聞標題:
韓國瑜簽5億訂單 網友爆竟是中共黨營企業

3.完整新聞內文:
高雄市長韓國瑜昨與中國江蘇文峰集團簽下高達5億元採購契約，沒想到被網友起底爆料該集團竟是中共黨營企業，質疑共產黨透過白手套幫韓做業績，引發鄉民議論！

高雄市長韓國瑜昨與中國江蘇文峰集團簽下高達5億元採購契約，沒想到被網友起底爆料該集團竟是中共黨營企業，質疑共產黨透過白手套幫韓做業績，引發鄉民議論！

據《自由時報》報導，中國江蘇文峰集團昨在韓國瑜見證下，與高市農漁會簽下5億元採購契約，網友Aptantion在PTT貼出該集團董事會成員資料，竟發現多名董事和董事長都是中共黨員，其中，董事張文益還在今年中國人大會上列名提案，因此，他質疑文峰集團和韓簽約，根本是中共透過白手套幫韓做業績，「水果有沒有賣出去？賣了多少？反正查不太到，但新聞做出來要愈吹愈多，上次韓在馬來西亞簽的1億MOU也是中共的白手套（馬國糧商會長拿督斯里、1帶1路機構主席與中國海外交流協會第6屆理事會理事蔡寶強）」。

網友起底中國江蘇文峰集團董事會成員資料，竟發現多名董事和董事長都是中共黨員！

文章曝光引發鄉民熱議，「5億買台灣狠會算」、「會信中國那一套詐騙的不就高雄市的89萬人」、「講一個笑話：跟共產黨簽約…」，但也有人反駁「民進黨若有本事就證明給台灣人看，沒有中國市場，台灣人民一樣過很好，農漁產品不會滯銷」。

4.完整新聞連結 (或短網址):

韓國瑜一統中國

大陸有邊間大公司中共會冇插線眼?

頭髮愈少, 能力愈廢

香港幾個禿頭狗官都係咁廢

高雄特別行政區首長韓國瑜好

高雄特別行政區發大財

返故鄉(中原)逐鹿中原

Fake到呀，智商得30點讀小學呀

你唔得，維尼得
唔係邊有資格統治中國

取代廢習

奶成咁都係得五億台幣

中間過河濕腳到光頭佬手上啲錢隨時少過貪曾嗰啲

>
Comment section Yahoo新聞香港噉

韓書記一統中國 代替維尼

好出奇咩？
外國無啦啦點會同你條鄉下仔做生意
係大陸想用資金收買人心先會出手

你要發大財就預左賣屎忽比大陸架啦

台灣人民選擇無視

習大大清華架喎

學歷：大學畢業
文件：小學程度

通商寬衣
清華買幾多張cert都好 都掩飾唔到得小學畢業
照稿讀都可以露底

食窮民建聯 票投xxx
民進黨台商一向做緊

顏色轉左 就咩都錯晒